認真一問，仲有冇和理非依樣野

次次講和理非最後都係要衝

返美領 未到檢討時間

機場牌咪就係咁樣死

一係就翻美領，一係就散